有無發覺窮人特別鐘意生仔？

有3,4個細路嘅家庭多數都係窮
係咪因為窮人除左扑野無野好做？無錢還套？

唔生多幾個，點拎多啲綜援？
點拎大間啲既公屋？
仲要搏下仔女有一兩個係成材
女既嫁有錢仔
男既娶有錢女添呀

仲要唔識教/唔教 果下先最死

有D就美其名比自由D細路 實際就自己懶理 自己走去行街
一句讀書係自己既KO一切
想學野 補習? 冇錢WO
讀書既野 EG英文默書想搵父母幫手?
唔識WO 自己搞掂啦~比左錢學校嫁喇 問老師啦
最後讀唔成書?你問題啦 怪得邊個丫
係咁冇資源既環境下入到神科 有既 0.0001%神人囉
連基本既錢 仲邊有心情讀書丫
早餐都冇得你食啦 餓住番學 日日番去訓教
不過依家都好D 起馬有手機 可以下載一堆學習APP 真係要好好利用
以前?查字典都查撚到你死

有錢既或知識都有番咁上下既仔女一定有番咁上下
過往香港咁多個神童好多都係父母係老師黎
有錢請人補習果D就唔洗講啦

唔生多 d 點攞多 d 綜援呀

沒娛樂 屋企逼 沒冷氣
根本係扑野良機

生仔只係副作用
享受生產過程

mark six

。

生多d
總會生到個搵錢多嘅

窮到condom都無錢買

其他又咪受苦